# Задача
Организовать проект с системой контроля версий и систему сборки на основе CI/CD. Система CI/CD должна собирать приложение запускать его передавая аргумент, который может *динамически* указать пользователь. Результат работы приложения должен быть возвращен из CI/CD в виде *артефакта*.

## Вариант 6
Создать приложение, которое объединяет *два одномерных массива в один*, состоящий только из *уникальных* элементов, входящих в оба массива.
